有無高鐵手足？聽個frd講尋日地盤開大片七打一

賭檔呀你講緊

我知
你想知d咩?

係咪私人恩怨
定係拖糧比人伏

唔係，純粹地盤爭執
點嘈唔清楚，但唔關錢事
早排斬人個單就關錢事

打份閪工要嘈到郁手
話唔關錢事都冇人信

地盤佬一係錢銀一係女人既啫

斬人咁大單